{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060159",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51368&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 S무인텔"
    },
    "text": "浦項Sドライビング無人テルは、吾魚寺の近くに位置しています。 最初の階は無人駐車場があり、2番目の階には無人テル客室があります。 3階目には30坪型のペンションスペースがありますが、このスペースは別途の階段を利用する必要があります。 全客室にはホテル式寝具が完備されており、最高の快適さを提供しています。 吾魚寺に近いので海兵隊訓練所までは車で5分の距離にあります。 また、雲梯山登山口と烏魚寺トゥルレキルは歩いて0分の距離です。 ホミ岬は車で25分の距離に位置し、ポミ岬と浦項花火大会海水浴場までは車で25分かかります。 浦項工場とKTX駅舎、市外バスターミナルまで車で5分から20分ほどの距離です。 ポスコまでは車で5分で到着でき、鉄鋼と九龍浦は車で5分から20分ほどかかります。 最後に、迎日台海水浴場までは車で25分かかります。 客室の内部施設としてはホテル式寝具と各種洗身具が完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "浦項Sドライビング無人テルはどこに位置していますか？",
            "answer": "浦項Sドライビング無人テルは吾魚寺の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "無人テル客室はどの階にありますか？",
            "answer": "無人テル客室は2番目の階にあります。"
        },
        {
            "question": "30坪型のペンションスペースはどの階にありますか？",
            "answer": "30坪型のペンションスペースは3階目にあります。"
        },
        {
            "question": "全客室にはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "全客室にはホテル式寝具が完備されています。"
        },
        {
            "question": "海兵隊訓練所までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "海兵隊訓練所までは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "雲梯山登山口と烏魚寺トゥルレキルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "雲梯山登山口と烏魚寺トゥルレキルは歩いて0分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホミ岬までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホミ岬までは車で25分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ポミ岬と浦項花火大会海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ポミ岬と浦項花火大会海水浴場までは車で25分かかります。"
        },
        {
            "question": "浦項工場とKTX駅舎、市外バスターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "浦項工場とKTX駅舎、市外バスターミナルまで車で5分から20分ほどの距離です。"
        },
        {
            "question": "ポスコまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ポスコまでは車で5分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "鉄鋼と九龍浦までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "鉄鋼と九龍浦までは車で5分から20分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "迎日台海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "迎日台海水浴場までは車で25分かかります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設として何が完備されていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としてはホテル式寝具と各種洗身具が完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 461
    }
}